[TG] 真心交朋友TG GROUP

GROUP開左一年, 不定期招新朋友,
間中會有GROUP聚, 有男有女,
大部份都2X歲, 有學生有辦公,
聚會去PARTY ROOM/ BOARD GAME/ 唱K/ 食飯等等,
我地希望建立到互相支持同健康既圈子,
除左9UP仲會有心事台認真討論

規矩好簡單:
潛水會被踢
狗公/娘娘會踢
5P不改善會踢
互相尊重

麻煩想搵食既自己去真愛/SP GROUP, 唔好做文盲
有性趣既你請推一推POST後填表, 專人會盡快聯絡你

希望好快就見到你既加入

記得幫忙推推PO再填FROM

即係叫人自爆
返去檢討下先

推下先 我要朋友呀

Hi

Push

推

Pish

已交表

外國撚入唔入得 join唔到聚會

已交表
推

已交表，推推推

up

推下先

推！

push

Lm

怕羞毒撚join唔join得?

推左

推下囉

推推推

推。

推～

推一推

pish

輕輕一推

+1

推個靚推先

肥柒毒廢老可以join?

TG無真心呀屌你地老母
個心唔夠強大因撚住仆街

仆街唔好喊

lm

神推

1

填左form 推野先

已填

填左

推個

推啊推

推推

pas

推推佢

留ID係因為我地想確定入GROUP既都係巴絲,
所以有留過名同埋填左表有認證既先會加,
因為我地每次只加幾個, 同埋按填表既先後次序排隊,
所以留左名又有填ID而未加既可能要等下

推一野

大大力推落去

推ed

推到上月球～

鳩推

推返上嚟

推下靠

填左form

希望有機會識到新朋友

推post

樓豬好浪漫

樓主可唔可以tg俾多次link我

冇加過。。。

p

🤗

Sent!

快點加我

我想識朋友

仲會唔會加人？

Btw

想識下朋友

有留名同填表既都會排緊隊，
因為我地係維持住50-40人之間，
所以有人走左先一次加幾個，可能會等耐D。

填表但冇留言既都唔會加，
我地想確認係巴絲先會加。

再推

Sent

發現有啲手足加嘅時候改咗id, 有興趣入返嘅填多次寫返填過表

你係咪又轉左ID

hi

比條link好喎

已留

form已填

唔add

推了

幫手推

推po!

push~

Push push